# vb

## Sobre el proyecto
Este proyecto contiene ejemplos de Visual Basic .Net Core (consola)
## Como probar los codigos
Instala dotnet (.Net Core)
luego entra a cualquiera de las carpetas y ejecuta:
```
dotnet run
```
## License
For open source projects, say how it is licensed.
## Estado del proyecto
En desarrollo
